如果武肺係鬼滅之刃入面其中一個呼吸法(集思廣益)

肺炎之呼吸 第一式叫咩好？

全集中 皇后咆哮

微博暴動

呼吸唔到，呼咩吸啊？

肺炎之呼吸 第一 咳咳咳 第一式 信政府

大癲

好撚悶呀屌！

最後一定係叫唔識呼吸

真

全集中

神之呼吸

一之型

天譴！

支支呼吸 柒之型